聽日開Sem 返八半，但係瞓唔到

上個Sem 忙到Hi 一直到考試都係好夜瞓，但係因為日日八半，瞓又瞓唔夠，成條死屍咁又到開Sem

聽日1230

930 報到

聽日off